(新手健身疑問) 健身室入面個教練只有aasfp牌可唔可信， 同國際牌相比呢個牌代表呢個人冇料

諗住請教練

但見到佢只有aasfp健身教練證書

上網做個research九成人都話呢張牌係廢係垃圾

個個入去都考到

啲人話如果要搵就搵啲有啲國際牌 nsca ncsm etc

其實都唔明點解啲人會請啲冇 國際牌嘅教練

help

唔想畀人呃

有冇人有呢方面嘅知識

睇佢操成點就得啦

你不如試吓去讀返張証書
自己做教練

我諗住搵個教練上三四堂睇下自己係咪真係鍾意健身之後先再諗考牌

禁你自己都做晒research 都無咩好問啦

就算佢操得勁咁又點

啲人話國際牌只係入場券

佢連呢啲基礎知識都冇

操到再勁又點

咁我都想睇下大家意見咁可能有啲人覺得aasfp好好呢

其實NSCA NASM呢啲都係啲國際試姐 你會考10A都唔一定識教人 都係要睇佢教落先知掂唔掂 而家周街都CSCS

咁起碼 你知國際牌好過 aasfp先?
每堂又係幾百蚊點解唔畀個質素好啲嘅?

雖然有時間淨係睇技巧但如果基本知識都冇就死啦

禁國際牌好過AA就一定架啦

考得國際牌就唔會無基本知識既 考試要你刨晒本7百幾頁既書 但AA就難講⋯

我自己覺得教練最大的作用係幫你提高motivation / 提高興趣，令你堅持玩落去。

講真，有心學的，關於避免受傷、sports science、動作、program 全部youtube 或上網自己都可以搵到學到，
但幾多人會持之以恆？

你真係有興趣的，人又有紀律的話，有伙伴一齊去操重要過有教練多多聲。

利申：NASM

好奇一問你呢啲國際牌用咗幾耐時間去溫書先考到㗎?